用8達通比錢淘寶 , 但係唔識點叫大陸賣家運落黎??

我用8達通買十幾蚊淘寶野 但係個賣家話唔識寄香港??又話咩寄落黎有幾十蚊運費??

如果我想買好多間既野 點樣叫賣家運落黎最平??

請google 集運

你幾多歲

有關係??
未淘過唔識唔得架??

集運
詳情自己google

goolge 啦撚樣

垃圾

唔準你咁話自己

屌你老母
連登唔係托兒所
要伸手就去搵你老母攞答案
唔肯就去google
淘寶都有教程 自己唔睇伸手仲咁串
垃撚圾

讀多啲書啦屌

伸手黨仲要咁撚串